唔好再活動多到俾人揀今日去邊！

一日最多只可以有兩場活動

一場係老少咸宜嘅終極和理非
一場係有機會勇武上場嘅街頭抗爭

人手唔重疊，用盡所有唔同屬性嘅人，唔同嘅人手唔可以有得揀，只有一個活動，勇武上場後地點再自由發揮
勇武果日攰嘅可以去和理非休息

活動搞手如發現同日有重疊，適宜主動溝通，除非地點係一南一北，否則適宜改期

咁玩落去人數唔夠會玩死自己

唔好再俾我揀喇

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

自己推

講得岩

agger, 今日唔知想點

其實好有道理
所有野都應該係 yes or no
6月7月以來都係咁
點解去到8月 明明見到果日有活動
都有第二 第三個人再推新行程？

係，之前撞期明明會讓路
只可以有一個活動，yes or no!

我唔想揀呀
迫我去一個地方！